香港人就係咁白痴，而加就話好心痛之峰好叻仔

實際行動無人做，淨係話好感動好感動
垃撚圾

實際行動就鍵盤

最憎個種煽情報導，話某某父親母親好體諒，但又偏偏呢種報導就最多人討論

岩
個個淨係識開post屌其他人咩都唔做
精人出口